等睇美國Lobbying 大戰西環吹雞

送中條例因孟晚舟而起
睇下習帝面子要緊定香港商人企得硬

預測西環全勝

如果美國撐商家佬，商家佬唔洗怕支那
商家佬帶頭起義都仲得，前題商家佬要搵美國佬，美國又點頭會撐腰先

西環必勝啦

最好快啲出 咁樣就可以真正支爆
屠殺平民>正式成為流氓國家>西方撤資>聯合國制裁>支持中國變成政治自殺>西方親中政客劃清界線>中國海外投資失敗>經濟爆破>大量人失業>大規模動盪暴動>共黨內鬥白熱化>推翻維尼>混亂期間香港靠外國勢力獨立

又係依d廢話，支那有種咪出囉，假設起義有美國幫拖，支那咪出兵囉，打贏就多打樣野比支那蟲打飛機，打輸唔係輸香港塊地分分鐘成個廣州要割出黎呀仲未計班官d資產，其他地區都造反風險例如上海，新疆依d地方。除非肯定打得贏又唔影響香港既國際地位如果唔係支那出兵打輸分分鐘要滅國

維尼加油，連燈支持你

如果商家佬真係r到美國佬幫拖，根本就係有資金有後台，本土港獨依個時候做野，分分鐘有埋商家佬暗中幫拖，可惜做野個班坐緊監，流亡緊，想做野個班好似未成氣候（無留意）

64同依單野會影響既人好似兩樣野黎喎
天安門個到係國際貿易上有無香港咁大呀？有無咁多外資會係天安門到投資呀

又搬六四出嚟？

當時中國未全面變資本主義，人民冇咁物質化。今日中國人可能係全世界最貪錢，一下子大量人失業人工大減你覺得佢哋頂唔頂得順？暴動人數至少比當年追求民主多10倍以上。
加上近十年共產黨嘅威信已經弱咗好多，好多人上訪討薪已經夠膽叫打倒共產黨。

當時扶中國係想對抗蘇聯同埋解體初期未知道原來冇撚用嘅俄羅斯，而家廉價工廠有全個東南亞同埋南亞，中國已經冇利用價值

美國要搵求其邊個都得，嗰邊出聲gphone眾志甚至民主黨即刻變獨立派啦